究竟Youtuber Sunny同mrlove發生咗咩事？

前幾日睇sunny啲片有人問關於mrlove啲嘢
啲人comment話唔好再係sunny個channel提佢
好似反咗面咁 佢地間childart好似執撚埋
有無人知內幕？

之前好似係情侶

呢d 野唔好拎上黎講啦

Sunny好似有上蓮登